熊貓唔係貓 鯨魚唔係魚

黑人唔係人

ou唔係u

肥絲唔係絲

黑人唔係黑

白馬唔係馬

單車唔係車

肥牛唔係馬

海底奇兵冇兵

烏賊唔係賊

犀牛唔係牛
海馬唔係馬
海狗唔係狗
海獅唔係獅
化學狼人唔係人

恒大就是大